南亞義工：非洲豬瘟正好讓市民改信伊斯蘭教，戒食豬肉

Cos

Cls

打錯sor

操你媽的下次唔好啦

sin

tan

on9
因為唔食得豬所以先信你個教?
係咪諗77個處女同斬人個頭諗到傻撚左

咩logic